滑浪風帆招log鐘友

搵等暑假想一齊log鐘嘅朋友們 目標要考到中級!!!!

Tg:

康文署？仲開檔咩？

lm